---
title: Pelatihan Wiki dan Creative Commons untuk ALDP
date: 2012-02-27
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Februari_27_2012_ALDP_Pelatihan_Wiki_dan_Creative_Commons.jpg](/uploads/200px-Februari_27_2012_ALDP_Pelatihan_Wiki_dan_Creative_Commons.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pelatihan Wiki dan Creative Commons untuk ALDP

**Lokasi** : Sekretariat AJI Pusat Dan Sekretariat Yayasan Air Putih

**Alamat** : Senen dan Pejaten

**Jam** : 10.00 s/d 19.00 WIB

**Hadir** : 
* Eva Danayanti (AJI)
* Siska Doviana (WIKI)
* Hendra (WIKI)
* Nita (WIKI)
* Yusman (ALDP)
* Evi (ALDP)
* Muktar (AJI Banda Aceh)
* Munar (Aji Banda Aceh)
* Lulu (Aji)

**Ringkasan** : 
* Penjelasan Creative Commons dan aplikasinya di website
* Pelatihan wiki untuk laporan keuangan dan program
